迪士尼電子票入場仲要唔要對信用卡？

請問大大，如題

唔洗，最近試過

唔洗，show 身份證就得

要帶手冊

要同信用卡持有人同名？